家中馬兒突暴怒 男童陰莖慘遭咬斷

烏克蘭北部發生一宗罕見意外。一名男童在後院騎腳踏車時，突然被家中飼養的馬撞至跌在地上，陰莖更慘被咬甩，他的父親事後把它拾回，醫生進行手術植回，未知能否回復正常功能。

報導指出，男童騎腳踏車在馬前經過，馬匹突發怒向他攻擊。小童痛極，立即找父親，父親先用雙手按著傷處為兒子止血，然後找來救護車，並成功尋回兒子斷掉的陽具。主診醫生已為小童進行手術植回，但需要一段時間才知道它可否回復正常功能。